表姐講填張選民登記表有500蚊收？？

大陸表姐落嚟過年😕。岩岩同我講填張選民登記表再簽名就有500蚊，話要大陸填先有錢收。堅定流？仲話要要搵我簽名，仲問我登記戈陣有無錢收，

佢係咪武漢人？
同佢講去搵是但一間警察都有錢拎

署

但係佢表都拎埋俾我，仲話唔知邊到有公告☹️

似堅，呃選票手法，新聞有講